仆街許姓叫做業珩 偷搶抄襲是其一生

連狗很清楚吸金這個責任
抄的forum早信送贈
這敞旅遊若算開心
亦是唔及上高登

by范加爾

g